{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043890",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "그릿비 일광"
    },
    "text": "グリットビーは嬉しいお客様です。 営業時間は平日は10:30から22:00までで、最終注文は21:30までです。 週末は10:30から22:00まで営業し、最終注文は21:30までです。 ここは日光駅から海岸路方向にお越しください。 メニューとしてはミルクティーが7,000ウォン、シュリンプクロワッサンサンドイッチが15,000ウォン、チキンテンダークロワッサンサンドイッチが15,000ウォン、リコッタチーズサラダが16,000ウォン、墨チーズ食パンが6,000ウォン、エスプレッソが5,000ウォン、アメリカーノが5,500ウォン、カフェラテが6,000ウォン、フラットホワイトガ6,000ウォン、ドルチェラテが6,500ウォン、コールドブリューガ6千ドルチェコールドブリューガ6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時までですか？",
            "answer": "最終注文は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ここは日光駅から海岸路方向にお越しください。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプクロワッサンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプクロワッサンサンドイッチは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンテンダークロワッサンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンテンダークロワッサンサンドイッチは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リコッタチーズサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "リコッタチーズサラダは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨チーズ食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "墨チーズ食パンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェコールドブリューは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 473
    }
}